{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084560",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 진주초전DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場は、売り場前面にあり、計14台を駐車することができます。このうち1台は障害者専用駐車区域です。駐車は無料で利用可能であり、運営時間は火曜日から月曜日まで午前7時からすべての夕方10時または11時までです。駐車場は慶尚南道農業技術院で晋州市役所、マルティ三叉路方面右側道路沿いに位置しています。メニューは多様に準備されており、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は慶尚南道農業技術院で晋州市役所、マルティ三叉路方面右側道路沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用可能時間はいつですか？",
            "answer": "運営時間は火曜日から月曜日まで、午前7時からすべての夕方10時または11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "売り場前面には計14台を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "障害者専用駐車区域はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の中に1台の障害者専用駐車区域があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテはいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトはいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノはいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカはいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカはいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーはいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーはいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーはいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドはいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノはいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャバチップフラペチーノはいくらですか？",
            "answer": "ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 699
    }
}